(多圖)痴撚線架,關禮傑個女索到可以J足一年

第二張好似馬國明

推

留名

##fatc

佢初中個陣同個肥柒tb一齊 係柒到嘔個種

其實我一直分唔到張信哲同關禮傑

我分到,但有時都睇錯

憑感覺分

勁似老豆

好撚似老母

睇咁多次都好好笑

屌笑撚死

因為老豆老母都好靚！

我仲以為得我一個係咁

最難分係哈林同庚澄慶

好似話台灣個個係哈林 大陸個個係慶仔

屌你老母留名

關禮傑靚仔㗎喎
張信哲

吓 唔係兩個係同一個人咩

吓 又爭住出黎？

似樣又話同一個人

選女婿係咪要跳過對面樓

傻鳩 兩個人黎

LM

痴撚線

直必？

打錯 我想講同一個人黎
自隊一打

我屌 好撚亂

哈林同個條友係兩個人黎

直必出現

張耀揚.jpg

係好似
出聲先認到

我都分唔清邊個係張禮傑同關信哲

竟然仲有人以為係同一個人

新會員同舊會員 一試便知

關禮傑老左都咁型

比老母d 基因溝到成個男人咁

如果係同返瘦面高鼻就肯撚定索到仆街 鬼鬼地都仲得

屌你睇宜家 似咩

唔係會員都應該要知

條法令紋深撚到...

救命點解可以咁好笑

驗眼